賤種雲加唔好再去害其他隊

老啦，回塘，唔想你一世英名盡失